阿拿奧杜域投上港 被鎚迷咒斷腳

【Now Sports-體育】上海上港周一宣佈從韋斯咸羅致前鋒阿拿奧杜域，被鎚迷在網上肆無忌憚地攻擊。

雖然兩家球會都沒有公佈，但據知阿拿奧杜域（Marko Arnautovic）的轉會費為2300萬鎊，而且周薪高達23萬鎊。這名30歲奧地利國腳將快盡快飛到上海，有機會趕及於7月13日作客江蘇蘇寧的中超上陣。

Arnie在1月已獲得中超球會青睞，他曾逼使韋斯咸放人不果後，180度U-turn續下新合約，但如今仍然離隊。

鎚仔幫球迷向來愛恨分明，在阿拿奧杜域落實轉會後，紛紛於twitter表達憤怒之情。

有人說：「拜拜X頭。我希望他在地標戰斷雙腳。」亦有人說：「慶幸他走了，我不能再忍受球會有這種愚蠢行為。」更有人說：「他無腰骨怎麼樣能夠通過體測？」

圖片來源 : 互聯網

最尾果句

唔係去國米咩

Marko Arnautovic departs West Ham United for Chinese Super League

官宣了